[有圖]微辣兩姊妹思男如廁...

女大十八變

咁都負評

左邊男黎？

比而家個樣對照下先啦

近照

澳門雞

唔係掛...差咁撚遠

唔識打扮姐

正常啦
無見過女人化妝咩
你以為化妝品賣咁撚貴無原因架

右邊好撚正

more

唔知點解覺得左邊學生妹時期靚d